有無方法可以求蘋果暫時免費開放？

係呢幾個月咁重要嘅日子，
公眾睇唔到蘋果，好多都唔會因為咁而訂閱，
轉至其他媒體
但蘋果嘅影片同新聞對今次社會運動影響甚大，有無方法可以反映到比黎生聽

比3蚊啦

我有比
我幫身邊嘅人比埋
但有好多人真係無信用卡或者唔想比

我唔介意比多少少
但介意公眾無得睇，從而轉睇其他新聞媒體

屌你老母知唔知咩叫暫時開放？
香港有難，暫停一兩個月洗死？
三蚊係好小，但班仆街懶呀嘛
你班友諗都唔諗就負評

同意，我願意幫佢地課埋

本身睇開蘋果 但有人轉左去睇東方 tvb

我聽唔少係咁
如果本身係撐後生仔嘅人，會睇港台
但港台無蘋果咁方便去睇

我可唔可以幫大家課埋
我想大家都有得睇

蘋果本身個app 都寫得好衰
但其實同cctvb一樣
寫得最易入口
因為有哂立場
唔似港台咁持平

利申 有課黎睇梁天琦

地鐵見到好多人睇01

我都唔介意

有啲影片係蘋果獨家
至少係呢個時期好需要比大家去睇

因為蘋果蝕太多

就算課左又點
成日係FB link click入去又要我再登入
大佬呀地鐵已經收得差又不斷叫我load
最後把鬼火唔睇算

個app寫到咁
我地深黃都好小用

我覺得反而要治標，要升級個比錢方法

去7仔有得入code
一定方便過用信用卡
Or買蘋果日報送一個月

最緊要搵it9執番靚個app先有計毀

傾

推

前線要打仗 網絡文宣都要打仗

[文宣] 消除光復香港時代革命誤解 入黎啦仆街

我屋企隻藍屍直頭話蘋果最衰，亂講野幫暴徒，又要登記身份證麻乜煩（藍屍最叻就一知半解9up）
然後有條友轉咗睇東方

btw 但今日東方A1鬧埋警狗

根本
一出paywall等於市佔率仆街，
周街都係免費報紙大公報仲要派到入屋邨屋企樓下，普通市民鬼睇你蘋果咩？
係會俾錢支持既根本有冇鎖做獨家都會俾錢支持，本身唔會俾錢支持既人你鎖完佢咪大不了唔睇
搞到01發曬圍啦屌

唔想俾果d由9佢啦。人地記者搵命博，$3都唔俾果d，抵佢世世代代為奴

其實而家收錢真係好難搞，我比哂壹週同報紙，但用網頁版包含Facebook link，都用睇唔到，炆炆地真係唔睇算。 求求蘋果諗諗計，你free返出黎，發誓都會照比個$3，多啲都比